【曾是無綫五美】素顏扮陳松伶家姐 姚瑩瑩走另類路線

姚瑩瑩在《全職沒女》入面，扮演松松姐姐的家姐羅麗芝，現實中姚瑩瑩細陳松伶一年，不過姚瑩瑩在劇集入面，以素顏示人，而且惡形惡相，加埋含住支牙籤，完全演活一個粗魯大姐，跟《愛．回家》的高貴「樓尚好」扮相大大不同。

昔日的姚瑩瑩，曾經是不少網民的女神。姚瑩瑩於1991年奪得新加坡環球小姐冠軍，其後代表新加坡參加環球小姐，與袁詠儀參加同一屆環球小姐。之後她來港發展，與曹眾、傅明憲、陳彥行及彭子晴封為「無綫五美」，備受大台力捧。 除住姚瑩瑩生B之後，師奶味濃郁，跟全盛時期的她，身形足足大了一個碼。不過，依家有仔萬事足的瑩瑩，毫不介意。今次在《沒女》更以真面目示人，看來可以殺出一條血路!

青雞面

得罪講句，呢5個之中傅明憲靚過其餘4個至少兩班wo